有冇人而家喺機場?聯絡唔到機場人

hello

中風狗喺記者會強調無衝擊唔會清 即係九成九會有鬼搞事

有冇人喺機場?

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

留意身邊有冇又大隻、短頭髮、有耳機嘅人

push

推 機場收得好差 請大家打電話俾朋友叫佢走

data已cut

呢樣好重要
好驚機場入面D人用唔到網絡
收唔到最新消息

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1710都未完，提防聲東擊西！

咁賤？

打唔通啊

仲信佢地講野

機場範圍無訊號
出翻港豬澳先有
手足小心

cut鳩晒叫人走都叫唔到